{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045468",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "판교수정냉면 3호점"
    },
    "text": "忠清南道舒川郡舒川邑忠節路49番キル40に位置する板橋スジョン冷麺3号店は、45年間営業している伝統のグルメ店です。 このグルメ店は咸興冷麺で、平壌冷麺とは違う味付けの冷麺を提供しています。 麺は注文が入るとその場で練られて作られ、さらにおいしい経験を提供します。 生地はサツマイモ澱粉とそば粉、どんぐり粉を混ぜて作られ、健康に良いウェルビーイング冷麺として紹介されます。 出汁は牛骨を24時間煮込んで味付けをし、健康に良く深い味を持つグルメ店として知られています。 メニューは多様に用意されており、代表メニューは冷麺と餃子です。 季節メニューには餅餃子スープとカルビタンが用意されています。 冷麺の全メニューの価格は7千ウォンで、替え玉追加は1千ウォンです。 餃子は5千ウォンです。 板橋スジョン冷麺3号店は、ビッグチュンプデチゲの隣の建物で運営されており、営業時間は毎日10:30から18:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "板橋スジョン冷麺3号店はどこに位置していますか？",
            "answer": "板橋スジョン冷麺3号店は忠清南道舒川郡舒川邑忠節路49番キル40に位置しています。"
        },
        {
            "question": "板橋スジョン冷麺3号店は何年間営業していますか？",
            "answer": "板橋スジョン冷麺3号店は45年間営業しています。"
        },
        {
            "question": "板橋スジョン冷麺3号店はどのような冷麺を提供していますか？",
            "answer": "板橋スジョン冷麺3号店は咸興冷麺を提供しています。"
        },
        {
            "question": "板橋スジョン冷麺3号店の麺はどのように作られますか？",
            "answer": "板橋スジョン冷麺3号店の麺は注文が入るとその場で練られて作られます。"
        },
        {
            "question": "板橋スジョン冷麺3号店の生地は何で作られていますか？",
            "answer": "板橋スジョン冷麺3号店の生地はサツマイモ澱粉とそば粉、どんぐり粉を混ぜて作られています。"
        },
        {
            "question": "板橋スジョン冷麺3号店の出汁は何で作られていますか？",
            "answer": "板橋スジョン冷麺3号店の出汁は牛骨を24時間煮込んで味付けされています。"
        },
        {
            "question": "板橋スジョン冷麺3号店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "板橋スジョン冷麺3号店の代表メニューは冷麺と餃子です。"
        },
        {
            "question": "板橋スジョン冷麺3号店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "板橋スジョン冷麺3号店の営業時間は毎日10:30から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "板橋スジョン冷麺3号店の冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "板橋スジョン冷麺3号店の冷麺の価格は7千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "板橋スジョン冷麺3号店で替え玉を追加する場合の価格はいくらですか？",
            "answer": "板橋スジョン冷麺3号店で替え玉を追加する場合の価格は1千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "板橋スジョン冷麺3号店の餃子の価格はいくらですか？",
            "answer": "板橋スジョン冷麺3号店の餃子の価格は5千ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 472
    }
}